新移民先最怕通過送中

成庫身家用晒係香港以為走甩
點知又比人收服

好想知話人支持送中係五毛嘅邏輯

係呀. 好多親戚朋友死黨偏門賺埋既收響香港. 真係無人知.
你睇長期無聲既毒品近排一爆就原來比班大戶去晒豪宅私樓做竇.
你捉得幾多. 真係似足外國咁個屋主屋企就係個廠比班友開工整野.

大陸d官二代富二代，攞左身份證之後，洗咁多黑錢黎香港，而家驚唔驚？

之前話我三毛五毛又潛水喇？